

### Zrobione jest: ###
* listowanie produktów
* dodawanie produktu do koszyka
* zmiana ilości produktów w koszyku
* usuwanie produktu z koszyka
* aktualizowana jest lista produktów.
* pobieranie danych z backendu
